\documentclass{edtkdoc}%
\gdef\xSOURCE{PREV}%
\usepackage{draftcopy}%
\usepackage{pdfpages}%
\usepackage{multirow}%
\usepackage{tablists}%
\usepackage{multicol}%
\geometry{hmargin=1.5cm,vmargin={1cm,4cm},includefoot}%
\setlength{\parskip}{12pt}%
\chead{\FondSycoHeader}%
\newcommand{\puce}{\item[{\color{black}-}]}%
\begin{document}%

\newcommand{\ARTMNT}{%
a été conclu par~\SOUSCRIP, agissant en qualité de \TYPSOUSCR~du contrat de prévoyance \ifthenelse{\equal{\TYPECOUR}{1}}{}{collective} \no~\NUMGRP,\\%
auprès de la Mutuelle Nationale Territoriale (MNT), Mutuelle régie par le Livre~II du Code
 de la \mbox{Mutualité,} inscrite au répertoire SIRENE sous le numéro SIREN~775~678~584, dont le siège
 social est \linebreak situé: \parbox{\textwidth}{4~rue~d'Athènes - 75009~PARIS.}
}

\newcommand{\ARTHOS}{%
a été conclu par~\SOUSCRIP, agissant en qualité de \TYPSOUSCR~du contrat de prévoyance \no~\NUMGRP,\\%
auprès de la Mutuelle Nationale Territoriale (MNT), Mutuelle régie par le Livre~II du Code
 de la \mbox{Mutualité,} inscrite au répertoire SIRENE sous le numéro SIREN~775~678~584, dont le siège
 social est \linebreak situé: \parbox{\textwidth}{4~rue~d'Athènes - 75009~PARIS.}
}

\gdef\ACTIFART{\ARTMNT}
\gdef\DATAGAR{}
\gdef\NICP{}

\newcommand{\ARTIIIb}{
\textbf{\uline{Article 3} - Contrat}

Les présentes conditions particulières sont liées aux conditions générales de la Notice d'information\\
 référencée~\REFPRD.
}

\newcommand{\EditLigneGar}{%
\GARANTIE & \TAUX & \INFOGTI \\ %
}%

\newcommand{\RUPTE}{
\newpage
\thispagestyle{empty}%
\null
}

\newcommand{\CALLENCART}{
%%%%%%%%%%%%%%% APPEL DES NOTICES A JOINDRE %%%%%%%%%%
% http://man.developpez.com/man1/pdftex.1.php
% http://tug.org/texinfohtml/kpathsea.html
% 'pages=-' will insert all pages of the document see pdfpages.pdf doc
\includepdf[pages=-]{\encartPDF}%
}

\newcommand{\DEBUT}{
\lfoot{\AGENCE}
\cfoot{\thesubpage/1}
\rfoot{Réf.: \NUMPRD}
%ANCIENNE OFFRE

%\FondSyco
\hfill\parbox{.56\textwidth}{\bf\centering
 \vspace*{45pt}
  \LARGE NOTICE D'INFORMATION\\
  \large CONTRAT DE PRÉVOYANCE COLLECTIVE\\
  \bigskip
  CONDITIONS PARTICULIÈRES}

\vspace{45pt}
\large
\textbf{\uline{Membre participant}}

\textbf{Nom: }\NOM \hspace{200pt} \textbf{Prénom: }\PRENOM \\
\textbf{Numéro de contrat :} \NUMCTR \\
\ifdefined\NUMABA
\textbf{Numéro d'adhérent :} \NUMABA\\%
\fi
\textbf{Date d'adhésion: }\DATSO

\ifthenelse{\equal{\CTT}{PLU}}{\vspace{35pt}}{\vspace{10pt}}%
\ifthenelse{\equal{\TYPECOUR}{1}}{\textbf{\uline{Article 1} - Souscripteur du contrat de prévoyance}}{\textbf{\uline{Article 1} - Souscripteur du contrat de prévoyance collective}}

Le contrat de prévoyance collective auquel il vous est proposé d'adhérer
\ACTIFART

\ifthenelse{\equal{\CTT}{PLU}}{\vspace{35pt}}{\vspace{5pt}}%
\textbf{\uline{Article 2} - \ifthenelse{\equal{\NBGAR}{1}}{Garantie souscrite}{Garanties souscrites} \ifthenelse{\equal{\CTT}{PLU}}{et cotisation}{}}

\ifthenelse{\equal{\NBGAR}{1}}
{%
La garantie souscrite \ifthenelse{\equal{\CTT}{PLU}}{par l'adhérent}{pour l'ensemble des membres participants adhérent} au contrat est celle prévue \ifthenelse{\equal{\TYPECOUR}{1}}{aux conditions générales}{à l'article~1\ier{} des conditions générales} de la Notice d'information référencée \REFPRD, à savoir:\\\\%
}%
{%
Les garanties souscrites \ifthenelse{\equal{\CTT}{PLU}}{par l'adhérent}{pour l'ensemble des membres participants adhérent} au contrat sont celles prévues \ifthenelse{\equal{\TYPECOUR}{1}}{aux conditions générales}{à l'article~1\ier{} des conditions générales} des Notices d'information référencées \REFPRD, à savoir:\\\\%
}%
\begin{tabular}{ L{210pt} L{100pt} L{130pt}  }%
	\DATAGAR%
\end{tabular}%
\vspace{15pt}\\%
	Les montants et/ou taux sont révisables dans les conditions définies dans \ifthenelse{\equal{\NBGAR}{1}}{la Notice}{les Notices} d'information.%
\ifthenelse{\equal{\TESTEFE}{1}}{\RUPTE}{}%
\ifthenelse{\equal{\TESTEFE}{1}}{\NICP}{}%
\newdoc%
}%

\input{PRNRC-AC017-PART.txt}
\end{document}
